［女追男］大家點睇女仔做主動？

各位絲打會唔會主動追自己心儀嘅男仔？

會

無人回應

條仔公屋定私樓？

俾女仔追過......

好後悔拒絕左佢

有
之前個ex係我主動追
但最後散咗

試過 最後俾佢收返轉頭做兵

我一齊咗
散咗
最後……變兵

咪又係雞

點呀～

你搞清楚主動收兵同主動追求既分別未?

男朋友因為我夠主動先受左我溝

Final year嗰年有女仔追，但唔想拍拖拒絕左
無謂曬人時間

很好

利申 巴

GOOD

會 絕對會

好成功！分享下心得俾小妹丫！

巴打肯定成世冇俾女追過，或者溝女冇成功過

而家女朋友係佢主動追我。
開頭拒絕咗佢好多次，但比佢煩足2個月之後終於比佢成功咗

但拍拖之後又覺得佢幾好，應該下年結婚了.

利申: 係高登識的

會

正確啲黎講係比機會佢約你

狂比signal佢約自己算唔算
同埋搵機會有身體接觸

如果個樣唔嚴峻
做齊上面佢又受落應該掂

係咁拒絕 係咪樣問題

怕羞仔 想俾女仔追

恭喜晒呀巴打
（係咪即係話多d煩下佢會有用？ ）

你主動都未必受你啊照下鏡先啦

睇樣囉都話

想比人屌咪主動

唔會 因為唔敢

唔算 知唔知追一個人幾撚辛苦

係我追男朋友

其實互相喜歡，係咁意追下 表白下唔係就得？
點樣辛苦？

真心問

追左佢半年 為佢做過好多野
最後忍唔住同佢表白被拒絕 依家連朋友都冇得做

發誓今生今世都唔會再做主動

女仔做主動
有一般樣就夠做
冇就算把啦

我就係驚咁

我都想有女追我

睇樣㗎

自問冇樣，即係收得皮

婚都結埋啦,乜講到溝女好似好難咁
咪又係雞

主動係好事，機會係靠自己爭取。如果係街有人問你攞電話，絲打你們又一樣可接受嗎？

狂比signal主動約放假出街，但條友話唔得閒+無follow up，放9棄

如果係用咩玩遊戲做藉口就唔會理
正正經經問會考慮下

不過我都只係比人「玩遊戲」問過一次

一個冇樣嘅女仔已經冇人追架啦！
仲要唔可以主動追人
係咪就注定單身一世

答單想問下毒撚會唔會來者不拒（條女樣average)
定係其實毒撚先係無欲無求

點樣係正正經經問。如果直接問，你可唔可以同我做個普通朋友，大家交換電話，呢句對白，你覺得得唔得？

有個女仔主動識我撩我，都一齊出過街，點知都係得我有feel，最後食埋檸檬。

補充返我係a0毒撚，有機會黎到緊係把握。

我覺得好睇人 你個樣正常企理，個女仔又唔係大把9公圍住/有男朋友，我諗都ok(我個人認為咋

我之前係俾signals現任
閒聊mode咁約佢食飯 佢就約埋我睇戲

個女仔係咪收兵？

我都唔知，好難捉摸呀！！！

頂 我都試過
諗番都覺得自己傻

佢點主動識你？

絲打放個樣岀黎我再教你

咩 signal

絲打講既主動例如有咩舉動
參詳下

主動收兵

真人識，再講落去會自爆

例如話邊間野好似幾好食，新上邊套戲好似幾好睇
係最明顯既signal
正常女仔唔係想你約都唔會同你講呢啲野

佢果陣主動撓我手
之後比我既感覺就係
唔可以錯過呢個女仔

利伸：ex

樓上全部都係扮女

想一段感情健康既一定要男仔做主動
逼佢做主動啦

追左佢九日咋, 冇野分享

月球表面、插蘇鼻、矇豬眼、200磅大肥婆

無錯，係咁提想食咩咩咩，咩戲好似幾好睇
不過條友唔受

會 諗返都覺自己厚面皮 但最後都追到

除左主動提去飲飲食食仲有無

睇樣

應該呢個最常見，
我都試過
唔敢再追人
我覺得仔係鐘意自己搵獵物，
主動既唔要

唔係，佢幾靚的。都有人追
只係果時我唔想拍拖。 因為啱啱轉換新環境 想專心事業
唔想分心

其實已經盡，無反應都無咩做到

多謝，唔一定 只係咁啱佢撞正我個人心軟

估唔到依個post都睇到:唔講 驚自爆

btw 我好受落比女追 歡迎pm

same
會直接同對方講 唔會收兵
費時俾假希望佢

都要有對象先得架

認真答
會主動搵你eg whatsapp
同埋會想借d意 約你出街

各位巴打 有機就趁手 錯過timing就真係mo la mo la

上面有人就結婚啦喎
再講就算男追女唔見得感情有幾健康

依個觀念真係癲癲地 咩年代

唔識既點主動好???

靚咪暗爽 柒咪難受

求解
每日都搵我傾計係唔係zip 時間多
點分主動approach 你同zip時間
會傾咩話題

或者咁講，壞男人會諗 咁易入手，食左先算

會 試過一次 衰左

一齊左之後男朋友好多時會理所當然我

唔會 所以好後悔

如果條仔係勁怕醜勁唔主動你咪做主動
相反你比小小singal佢有意思都會主動d啦 媽似上面咁約食飯

利申a0

未一齊個陣我女人係whatsapp同我講
我唔知你點諗 但對你有好感
我個陣都打左個突 乜依加啲女仔咁主動架咩
利申 佢細我4年

你的樣子如何
暗瘡肥婆
細眼闊面阿婆聲哈比人
厚唇大番薯身形

這些機會

Ex 追我 最後都係佢飛我

鍾意咪得囉，唔洗分咁細

有 但最後失敗左 fd都冇得做 好可惜

妳要比佢知道妳的好處, 我意思係性格上吸引到佢, 唔係喬妝或者低胸

利申: 巴打意見

點解會主動追你
你好有錢定好靚仔

所以真係清楚對方係乜人, 先諗主唔主動啦

好難分

勇敢
不要令自己後悔！

幾好呀，因為毒撚實在太多，
而呢班毒撚又會認為追女就等於厹，
好既姻緣就係呢種觀念下玩完，
女追男可是緩和返呢種情況

其實最好辦法, 係叫佢一齊參加d群體活動

如果下下淨係單對單, 大家好拘謹, 好有介心

參加多d群體活動
1. 認識佢份人係點, 可以投其所好
2. 可以表現妳性格上優點(如果妳有的話 )

害羞，等人追

多謝巴打
受教了！

例如行山團, BBQ, 跑步團, 聖旦party

你可以話班FD想叫多d人, 你咁樣好自然又合理地叫埋佢去

接觸佢多d
1. 知道佢多d, 就易入手
2. 又係果句, 表現妳優點(如果妳有 )

其實最好, 唔好淨係叫佢去, 叫佢叫埋佢d fd去

一來, 佢同你d fd唔熟,
二來, 淨係佢去, 好似有個火星人去左水星人世界咁, 會令佢感覺唔舒服

如果佢有fd, 可以有機會向佢d fd查探軍情

識佢/令佢識你

女孩子對待心儀暗戀的男孩通常在言行舉止間會有什麼異常的表現?

> 1. 見到佢果陣會心跳加速
2. 口齒突然間變得好唔伶俐
3. 經常發呆
4. 人地無話打俾你，你又響度猛等人地電話
> 5. 當佢響你視線範圍之內，你會扮睇唔到佢
> 6. 當佢離開左你視線範圍之內，你就會勁望佢去左邊
7. 見到佢開心，你自己都會暗地裡開心
8. 出完街之後，好想佢送你返屋企
9. 一班FRIEND食飯果陣時，希望有意無意咁坐響佢隔離
> 10. SEND SMS俾佢果陣時，會好介意自己GRAMMAR有無錯
11. 當佢唔舒服果陣，你就會勁叫佢睇醫生（但係自己平時病果陣又唔會去睇）
12. 個個都可以睇你張身份證，除左佢之外（智能ID咭另計）
13. 好想佢送D野俾你，乜野都好
> 14. 成日留意佢既言行舉止，睇下佢係咪對你有野
> 15. 若果見到佢同異性傾計果陣，你會想知佢地會傾D乜
16. 成日發夢都夢見佢
> 17. 若果發覺大家著左D好襯既衫，你會心裡暗叫「妙﹗」
18. 不斷打聽佢既拍拖歷史
19. 會介意佢去完旅行返黎無送手信俾你
> 20. 趁佢背住你果陣，即時猛望佢背脊
> 21. 佢叫你做乜都即刻做，好聽話
> 22. 偷偷地幫佢執手尾
23. 響手機度禁佢個名或者佢D相出黎睇
> 24. 同佢既FRIEND變得好FRIEND
> 25. 成日去佢經常出沒既地方留連
> 26. SEND SMS之前之後都會不斷返睇自己SEND左乜野俾佢
> 27. 主動借D書、碟俾佢，製造再見既機會
28. 就算佢響你隔離，你都會成日掛住佢
29. 行街見到佢鍾意既野都會有奇妙既感覺
30. 響街度聞到佢搽果種香水（或洗頭水、番?）味，會即刻好緊張
31. 就算你有幾唔得閒都會應承佢出去
32. 用133打俾佢，佢一「喂」就即刻收線
33. 無情情想嗌佢個名
> 34. 唔敢走去佢附近
35. 習慣每晚都會睇佢個BLOG
36. 唔想俾佢知道你有男/女朋友
37. 成日開MSN或ICQ既HISTORY回味一下
> 38. 會深入研究佢所有喜歡既野（就算自己一D興趣都無）
> 39. 好想講自己既野俾佢聽
> 40. 佢講乜野你都會信
> 41. 見到佢父母會特別拘謹
42. 講野前會PLAN定一大輪
43. 兩個人獨處時候有DEAD AIR會感到十分尷尬
> 44. 會記住晒佢鍾意食咩呀、唔鍾意食咩呀，諸如此類
45. 經過佢屋企時候會望上去或者響下面停一停
46. 一起身張開眼就會即時諗起佢
47. 製造無理要求，睇佢有乜野反應
> 48. 想知佢鍾意邊一類型既女仔
49. 佢做任何衰野都會幫佢搵藉口
50. SET佢張相做電腦WALLPAPER
> 51. 不論內容係乜，SAVE晒佢俾你既SMS
52. 做垃圾婆，總之任何關於佢既野都要KEEP
> 53. 會響紙上面不停寫佢個名
> 54. 成日自己估人地對你有無野
> 55. 每次就算有正經事搵佢，都會自己緊張一番
56. 想佢欠你D野（反而佢還左俾你會唔舒服）
57. 覺得佢梳乜野髮型、著乜野衫都係OK既

58. 唔想聽到佢同佢女/男朋友傾電話
> 59. 佢一講野果陣就豎起耳仔，但係又扮成唔係聽佢講野
> 60. 好想度下佢高你幾多
61. 同FRIEND講起佢果時，會用花名或暗號
62. 唔敢送太貴重或者太大件既禮物俾佢
> 63. 因為諗起佢，行行下街都會無啦啦笑左出黎
64. 搵機會同佢合照
65. 會刻意同佢鬥嘴
66. 會留一D問題性既SMS俾佢，等佢一定要覆返你
67. 若果佢讚你靚果陣就會KEEP住呢個LOOK
68. 買D有佢個名既野
69. 同佢MSN果陣，若果佢覆得唔快，就會好失望
70. SEND俾佢既聖誕同新年SMS會同其他人唔同
> 71. 覺得佢好叻
72. 人地講佢壞話既時候絕對唔會加入
> 73. 同朋友講起佢既時候會覺得好爽
> 74. 搵機會度下佢隻手大過你隻手幾多
75. CHECK下自己星座同佢夾唔夾（尤其響網上成日玩配對）
76. 討厭佢所有討厭既人
> 77. 唔介意望到佢既腳趾
78. 佢生日既時候，唔會買一D人人都知道佢鍾意既禮物俾佢
79. 唔捨得熄電腦，怕佢隨時ONLINE
> 80. 想見佢，但係見到佢又會覺得好辛苦
81. 同佢講野時候會壓制自己既面部表情（反而搞到個樣唔知想點）
82. 許親願同玩親乜野占卜都係同佢有關既
83. 唔會介紹靚女FRIEND俾佢識
84. 借D意同佢SHARE野飲
85. 同佢搭巴士果陣扮訓著
86. 搣花瓣
87. 乜都幫佢頂
88. 唱K果陣扮晒話無男/女仔陪你唱合唱歌，逼佢同你唱
89. 送野俾佢唔留名
90. 突然間對所有異性失去興趣
91. 人人講緊一D情情塔塔既野果陣都覺得講緊自己
> 92. 覺得若果同到佢拍拖，一定會好幸福（就算佢同你唔熟）
> 93. 覺得大家都OK襯既（就算身邊人人反對）
94. 連續打兩個乞嚏就覺得「佢一定係掛住我」
95. 少少野就話自己好唔舒服，睇佢有乜反應
> 96. 同佢去完街返屋企/傾過計, 會勁重溫同佢相處既片段、說話等
97. ENJOY人地誤會你地兩個有野
98. 逼佢同你有單獨相處既機會
> 99. 響同一場合，佢唔走，你唔走
> 100. 著得靚果日，好想響街上撞到佢
101. 見到佢ONLINE，等佢同你SAY HI先；若果佢唔應你，你會勁灰
> 102. 唔小心同佢有肌膚之親，都會即刻有觸電既感覺
103. 每次同佢單獨坐車既時候，感覺都好似去旅行
104. 就算唔係去果度都特登話係，等佢可以順便車埋你
105. 佢借D小野俾你，你都會KEEP起佢唔還
106. 對佢特別小氣
107. 響FRIENDSTER睇晒佢有乜FRIEND
108. 特登俾佢知道你有人追
> 109. 經常對自己既言行舉止好後悔
110. 希望佢同佢女/男朋友嗌交
111. 人地問你係咪鍾意佢，你會答「痴線﹗」

前度係追返黎 相處多左發現佢好戇鳩 最後飛左佢

唔會，覺得男仔會有食左先算既心態，就算佢唔係真心鐘意你都會為左拍拖而接受你

唔撚係 可能我比我想像中樣衰/格衰，做到出面都唔so我

絕對係一件好事 仲有D閪人話女仔一定要等男仔追 咁先有妗持啊 心諗 你都係返印度吔蕉啦

試過好好好鍾意一個男仔 鍾意到癲咗
主動做咗好多嘢同又搵晒話題咁

但最後好慘烈 發覺自己好似一個小丑仲食咗大檸檬

發誓一世都唔會再主動追人

啱啱表完白被拒絕 here too
宜家個心好痛

請先照鏡

可以點做

點睇？這些機會不是屬於我囉點睇

留名學野

不求女仔主動 但求女仔會回返我signal

做主動溝到男朋友返嚟
記得一開始佢其實對我無乜印象

ex係主動個個

搞到而家唔識追女仔

可唔可以再有女仔主動approach我啊

dry到想笑自己

小熊帽！你係咪開過個感情post個位？

會 仲一齊緊

咁都認得我？
應該係掛 除非有第二個小熊帽

留名

唔洗突登追返黎嘅 自然喺埋一齊先係皇道 利申 同男友都冇追過對方

咪帽左囉

求指教

算啦

我們何常不是天天吃檸檬
當維他命f補充身體所需，不知幾健康

可以咁講

睇得電影多呀？表白

其實經過不斷接觸和交流，你知道有沒有機會了
表白等同話比人知，我手上一對pair都無，大你架咋，比人show hand，都唔好怨

會 但主動咗接近3年都唔受
表白過 不過都係比佢拒絕
大家仲要係大家嘅best friend

樂觀SIR，你有冇主動過呀，可唔可以講下你嘅經驗

都算知大家存在既
但人地實好多女 好驚俾人笑

係呀，因為我記得你仲話要改名做小鹿帽
跟住我記得我好認真打左篇野回你，你話睇到眼濕濕，你無同佢一齊番呀嗎？

我
我主動拖主動攬 諗起都覺得自己好man

樣ok一定食左先

如果個男仔肯接受當然好，但好驚俾人拒絕，連朋友都冇得做，同埋俾人笑

我已經講到白話我鍾意佢 但佢仍然不為所動 好驚再講落去frd都冇得做

不抗拒

等我睇多次個post先
說來話長 唔知點講好 又費事係度講得咁詳細 驚俾frd見到

但係唔識佢 有咩方法走去識佢

我個時係入camp識 同佢同組
完咗camp日日whatsapp吹下水
冇太特登咁揾嘢講 應就好自然咁繼續吹落去
唔應就算 由佢
成班有活動就去下
因為同一間學校我又成日帶少支筆 所以成日問佢借 就咁多咗嘢講
有時我whatsapp冇應佢都會主動講多一兩句

前後加埋識咗一個月就一齊

利申: 拍咗一年仲一齊緊

fb msg過我一次 但之後就無再理我

首先佢要想相處
佢同我講佢唔想需要搵一個人或者關心一個人
有時佢忙我都會去佢公司附近，
想方便佢收工食飯(其實都係一兩次)
次次都係我搵佢(一日一至兩次，驚煩到佢)
都唔似有機
但佢又送個同佢同系列既香水比我
係咩玩法

我唔想做女兵呀

通常都係變SP收場

覺得好似小丑

對女黎講
表白，好多時都係叫自己死心既行為黎
搏盡無悔

會 並失敗

成日以為到左手
最後俾人當sp

點解要鐘意唔鐘意自己既人

鐘意個時，所有野話你聽佢唔係鐘意你，
你都會自己搵野說服自己佢鐘意你

I know that feel sis

對仔黎講又何嘗唔係

一dd
好難講

比signal真係好睇人
講餐廳好食戲好睇未必代表想你約
可以只係搵水吹
想你約未必代表你有機
可以只係因為friendzone左
如果佢地成日覺得“這些機會不是屬於我的”
send幾多呢d signal都係無用

真係鍾意人既話直接約人單對單出黎
盡量做得出面，人地先知你鍾意佢架
利申毒撚

會 但對象好毒
好似唔想同我講野咁

我想退伍

仔成功都要表白
女十次有九次半都係為死心

未必既，靚仔唔一定有女，樣衰都可能大把女

一日揾一兩次唔算疏啦
或者佢enjoy呢
只係怕麻煩

快點強姦我

我唔係計較，但次次都我搵，應該唔係鐘意啦

叔叔, 以過來人身份告誡你, 其實別人的看法和眼光一點也不重要. 幾年後, 大家都不記得呢件事, 又或者無乜大不了

活到我呢個世紀, 僅僅於懷係, 如果當年我怎樣怎樣便好了
有些事無得番轉頭, 讓自己去盡吧
為了只係對自己一個交代架咋

好懷念俾女追既感覺

女仔主動男仔好少可會珍惜，反而改變下自己吸引佢仲好

好認同巴打講嘅野 所以新一年都想改進自己吸引到鍾意嘅人

唔敢再主動

有無試過自己鍾意既男仔最後鍾意自己個好朋友？

我依家就係做緊主動
做主動係咁付出想佢心動
但對下一步好迷惘驚錯步棋都會錯失段感情兼友誼
但一直係到等下文真係會幾難過 但佢有反應果陣又覺得好開心
最sad係追緊果條係讀書撚好難觸摸

恭喜巴打先

例如有咩係主動行為

我女朋友就係咁
係咁話想快d見到我，又應承同我過夜
最後果晚就一齊左

諗起佢咁鐘意我，我都好感動
都成年了

身體接觸 whatsapp之前係我開話題多依家就大家都有既 仲有借啲咦約佢但係

對住呢種勁唔主動男仔真係好折磨
就算你主動佢都太習慣一個人

利申佢讚過我靚

13: 搭單問 其實男仔點睇送嘢比女仔？
我其實成日好怕對方會覺得我好港女所以就算佢好想送我都會堅持唔收
但係有人就會話咁樣個男仔會覺得你拒絕佢

如果有女仔主動下 應該會好開心
我太被動

請教下add完之後可以點text佢
因為唔識 唔知可以點開個頭

想追怕醜仔但佢已讀不回我
明明仲傾得好地地

唔識表達或者反應唔黎 慢慢黎啦俾時間佢

中學果陣試過！勁傷心！！
欲哭無淚，連可以傾訴的對象都冇埋

留名學野
唔熟傾咩好?

太主動驚煩到佢
識左好耐 講真要一齊一早一齊左

真係唔好迫得太緊要
我做主動同個怕醜仔曾經行得好埋到拖過手
但佢自己比好多壓力自己最後搞到要避我
真係好痛

我一路都覺得...男女都係..如果你明知對方對你係有愛感...你唔接受..就唔好話做咩朋友啦...真係精神虐待黎

其實佢想唔想

女上男下？

咁似我嘅
手已分